{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3051709",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 크링클 롱 스커트 [블랙] WOMENS CRINKLE LONG SKIRT [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのロングスカートは、ベーシックなデザインのウーマンズクリンクルロングスカートです。 この製品はナイロンとレーヨンを混用して密度の高い生地にヴィンテージウォッシング加工を加え、クリンクル生地特有の魅力的な外観を実現しました。 これらの生地は涼しい肌触りがあり、暑い夏でも快適さを保つことができます。 また、前後には人体の曲線に合わせたダーツも追加され、自然なフィット感を演出します。 耐久性に優れたYKK社のCONCEALファスナーとフックを使用して完成度を高め、快適な活動性のためにスリットを加えました。 スカート内部にはボディーと同じ色のストレッチ裏地を配置し、透けない快適な活動性を提供します。 このロングスカートはマキシな丈感とすっきりとしたデザインで様々なルックに活用しやすい製品です。 また、ウーマンズクリンクルカラーレス半袖ジャケットと同じ生地を使用してセットアップで活用でき、24~33歳の女性に人気のある商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロングスカートはどんなデザインですか？",
            "answer": "このロングスカートはベーシックなデザインのウーマンズクリンクルロングスカートです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の生地はナイロンとレーヨンを混用しています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このロングスカートはクリンクル生地特有の魅力的な外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは夏でも快適ですか？",
            "answer": "はい、このスカートの生地は涼しい肌触りがあり、暑い夏でも快適さを保つことができます。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "このロングスカートは前後にダーツが追加されており、自然なフィット感を演出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんなファスナーが使われていますか？",
            "answer": "このスカートには耐久性に優れたYKK社のCONCEALファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは透けませんか？",
            "answer": "いいえ、このスカートにはボディーと同じ色のストレッチ裏地が配置されており、透けない快適な活動性を提供します。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどんなルックに活用できますか？",
            "answer": "このロングスカートはマキシな丈感とすっきりとしたデザインで、様々なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはセットアップとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このスカートはウーマンズクリンクルカラーレス半袖ジャケットと同じ生地を使用してセットアップとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどのくらいの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このロングスカートは24~33歳の女性に人気のある商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 458
    }
}